蘋果幾時出iphone 12磁吸無線叉電？

等到佢出我都死撚咗

淘寶印名貨

有咩好處 ? 除左 無線充電 之外 ?

12 pro max 用家表示有喎

會員編號：219147
會員名稱：Ieezy
註冊日期：2018年10月29日

【Wong Chun Kit】
事蹟：曬有錢，點知自爆名稱，叫Wong Chun Kit
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：話人「香港廢青，呢個世界只在乎有錢 不在乎自不自由 」
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話手足係曱甴
詳細來源：

正牌黃世澤(#385161)同交加街38號(#389613)係藍廢甴(廢甴老師)連登AC，現已列為連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，包括暴動罪成手足「椰子是無辜的」，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

無線叉得咁慢

你果隻我用緊
吸力唔算好勁 唔戴套先勉強可以
戴左套就好易甩
同埋叉緊都幾熱

仲要係大陸寫法 屌你個Wang死大陸閪

垃圾樓主pin this

係叉電

樓豬以為真係日本野？

淘寶有7500mAh？

你都on9
你去日本或韓國同世界各地都大把Made in china
淘同訂制你識分未？

我覺得ok快

吊你老母